有冇人覺得老麥個新早餐炸雞加蛋包好撚高質

食完好滿足，好有份量又好好食

你食開屎